想討論下操控 (今日第一次揸某牌子既車比佢嚇一嚇)

細佬我揸左7年幾車，擁有過4部車
Ractis > Stream 1.8 > Forestor > 320D GT ( 揸左2 星期only)
如果呢4部比既話就無乜好講，GT一定贏，所以我主要想講日本車既操控

話說我個friend去旅行成個月，佢架車拎左去噴油要我幫手拎，拎車仲要著埋油燈要我入油咁我緊係揸返百零K先
佢架Mazda 3 2.0 2016年車，一坐上去個感覺已經唔係好似日本車，我唔識講點樣為之操控好，純粹個人感覺(軚感，轉向感覺) ，架車揸上手真係好好feel，老實講同自己架GT都差唔多，比自己揸過既3 架日本車比真係好太多，力方面就算係咁，始終自己揸左排turbo 同柴油車，感覺上mazda 3 係無乜力，個人感覺係

mazda 3 > forestor>>>stream >>>>>>>>>>> ractis

以上純個人感覺，打手死全家

自膠開左2 個post

Mazda 3 無力 油門好虛咁

都係既，我野野踏到落底咁滯